我發覺一種新嘅香港人精神慢慢形成緊

雖然好難形容，但係經過左上個月，打破左好多我對香港人嘅舊印象